你地覺得牙英同牙真邊個會破處先?

表面上睇牙英好似串啲難埋身啲、牙真開朗活潑係人都friend到
但係通常前者呢啲女會特別需要用異性來證明自己有幾正, 畀啲老手mk氹下好快就由拒人千里之外變成張腿求內射射到滿滿
反而牙真呢type會講真心, 同啲狗公玩幾癲都得但一過咗性意味呢條界就會推開佢
我個人推斷英妹大概16.3歲會破, 真英就19.8歲甚至更遲

如果唔信我講嘅野細心研究下呢幅圖入面兩個嘅表情就會明
詳情(太露骨唔講)

真係唔竹知真英咁遲破

ok

樓主分析得幾好 我同牙真都係puppy love 所以性呢d都係等結左婚之後先會講..

等哥哥幫英英更有女人味 等佢出去吸多d毒撚

可能已經破咗都未定呢

邊個牙英，牙真？